其實今時今日有鬼大家唔洗太驚，反而玩得放啲都冇所謂

大家成日都話怕有鬼，講真，係有風險嘅，係驚比人cap低比人拉，不過有冇諗過依家反而可以玩得開啲，做咩都冇所謂，因為我地本身核爆都唔割，所謂驚民意個啲，你望下今日沙田歡迎回歸就知，要歸邊嘅一早歸左邊，依家反而比左個機會大家係做完件事政府話大家嘅時候話係鬼做嘅時候，大家更加要利用呢個機會

「圖」多個內地日文Twitter帳號惡意抹黑示威 並大量宣傳解放軍資訊

[港獨之母]林鄭送左史上最大既後盾比勇武

我都有提